\documentclass[french, english]{exam}
\input{ ../../../preambules/mes_packages_lua.tex }
\input{ ../../../preambules/style_pdt }
\header{\textbf{Chapitre C5.} \textcolor{gray!60}{Seconde}} 
{}
{\themeMatiere}
%\printanswers
%---------------------------------------------------------------------------
\begin{document}
\titre{Plan de travail}
% -------------------------------------------------------------------------------
\section{\aRevoir}
\begin{revisions}
  \notionsRev
  \begin{itemize}
    \item Masse volumique
    \item Concentration en masse
  \end{itemize}
  
  \vspace{.3cm}
  \eprofs{https://youtu.be/K_otJvk8Tvo}
  % \url{https://youtu.be/K_otJvk8Tvo}
  %
  \exosRev
  \centering
  \eprofs{https://youtu.be/i_Iuf3E9Qk8}
  % \url{https://youtu.be/i_Iuf3E9Qk8}
\end{revisions}
% -------------------------------------------------------------------------------
\begin{activites}
  % \tcbitem[title = AE10]
  % \begin{itemize}
  %   \item Quantité de matière.
  %   \item Calcul à partir d'une masse
  %   \item Calcul à partir d'un volume
  % \end{itemize}
  \act{Act 3 p 60}
  \begin{itemize}
    \item Nombre d'entités
    \item Quantité de matière
    \item Masse d'une mole
    \item Solide
  \end{itemize}
\end{activites}
%-------------------------------------------------------
\section{\jesaisfaire}
\manuel{62 - 70}

\begin{jeSaisFaire}
  \capacite{Déterminer la masse d'une entité à partir de sa formule et des atomes qui la
    compose.}{ 16, 31, 28}
  %
  \capacite{Déterminer le nombre d'entités dans une masse d'un échantillon}{Act 3, 31}
  %
  \capacite{Déterminer la quantité de matière d'un échantillon connassant son volume }{16}
  %
\end{jeSaisFaire}
\section{\jeMapproprie}
\textsc{données:} 
\begin{multicols}{2}
  \begin{itemize}
    \item $ m_{\ch{H}} = \SI{0.167e-26}{\kg} $
    \item $ m_{\ch{O}} = \SI{2.66e-26}{\kg} $
    \item $ m_{\ch{C}} = \SI{1.99e-26}{\kg} $
    \item $ m_{\ch{Cu}} = \SI{1.05e-25}{\kg} $
    \item $ \rho_{\ch{C2H6O}} = \SI{7.9e2}{\g\per\l} $
  \end{itemize}
\end{multicols}
% 
\begin{enumerate} 
  \item \textbf{Calculer} le nombre d'atome de cuivre dans \qty{63.5}{\g}.
  \begin{solution}
  \end{solution}
  % 
  \item \textbf{En déduire} la \emph{quantité de matière} de cuivre 
  correspondant.
  \begin{solution}
  \end{solution}
  % 
  \item \textbf{Calculer} la masse d'une molécule d'éthanol \ch{C2H6O}.
  \begin{solution}
    $ m_{\ch{C2H6O}} = 2 m_{\ch{C}} + 6 m_{\ch{H}} + m_{\ch{O}} 
    = \num{7.64e-26}$
  \end{solution}
  % 
  \item \textbf{Calculer} la masse d'un volume $ V = \SI{100}{\ml} $ 
  d'éthanol. 
  \begin{solution}
  \end{solution}
  % 
  \item \textbf{Calculer} la quantité de matière d'éthanol dans \SI{100}{\ml}
  \begin{solution}
  \end{solution}
\end{enumerate}
\end{document}
